［即場討論］德國 vs 西班牙

出左名單未

點解唔出我

免費波都無人睇？

訓哂呀班人

我睇

波台班友咁早瞓㗎咩

Rodrigo

靠你入波啦

無龍門 係自由龍定猜龍

仲有邊個呀
達史xdegea 呀

睇 但唔係正選 又試陣

沙奧尼古斯無正選

討論都要屌？

屌你老母你老母比狗屌

希望真隊同阿朗素有機會

呢場應該難

基迪拉隊長？

應該會換入既

一開電視就有，正呀

出你？

西班牙猜得好好

2邊件波衫都幾靚

啱啱鍾仔咁樣講,以為簡尼沙利斯死咗
原來係講佢個仔,rip

0:1

洛迪高

鳩！

咁快1:0

小白靚助攻

有試過唔好？

14,16?

之前鳩猜，今場好有威脅

你會唔會比人搶走正選

問得好

rodrigo
達囡

好矛盾個心情

希望比阿朗出黎踢下啦

哥狗我先係秘密武器

對攻wo 仲諗住會妹下妹下

想睇阿朗罰球

仲諗住鳩猜到完場

其實2010都係鳩猜。。係韋拿爆發先場場1:0

打西班牙好屎

德國呢個應該係踢世界盃正選陣容

打得好好睇

八成都係踢過皇巴拜

sane?

呢個陣感覺走得唔遠

入波果個冇

好撚正

皇馬青訓

踢過皇B隊

友誼賽都咁撚正

洛迪高皇馬青訓

遲左起身 頂

路維唔係好用sane正選

正選應該得werner>>stindl

施華無

莫拉達

梅拿好心唔好阻住地球轉啦 球會又咁廢國家隊又咁廢

西班牙猜得幾順

遠睇小白同李施華一樣咁制

向前猜 幾年冇試過

就係果兩成

拜仁對皇疤

頭頂發光

十四歲的時候參加皇家馬德里少年隊的選拔，卻因身高問題未能入選😅😅😅

好好睇

西班牙彈彈波玩死德國

邊到有播

唔想睇英撚了 悶到

tvb

咁都計係咪得timo 唔係

差啲0:2

施華差D

施華柒到

漏咗仲好

5打3

西班牙果班完全體

Tvb播緊都唔知冇咩可能

狀態黎講西班牙高一班

依隊西班牙有2012影子喎

koke

西班牙勁撚到

估唔到呢場咁好睇

其實都估到

係 本身諗住佢妹十零分鐘我就訓

有份去俄, 無份友誼波

幾好睇

兩隊咁勁，都係差個前鋒

Isco fit撚到

鼻屎佬今屆半放棄Mode，輸左去教拜仲舒服

拉膠仲踢右閘

無諗到節奏咁快 對攻咁好睇

timo 應該好過西班牙妹妹

中堅拉開左

ON99

德國友賽真係傳統放水

德國要攻就應該出根度簡，防就應該選J馬，用基迪拉真係唔知做乜

呢場都有去下 西班牙打得好

食鼻屎教練係咪死基佬
成日覺得佢啲肢體動作好似抽水咁

一講完俾球靚雖然越左

迪斯拿點解仲有得踢

堤亞高好勁

Werner真係好爆得 仲後生

Hummels回哂塘

拉膠踢中堅踢咗好多年
講波條友應該幾年無睇西甲

基迪拉除非傷, 唔係一定出

巴塞買賣真係世界級

成日聽到以為懦夫

路維譯做懦夫

好唔慣

今年淘寶淘到正貨

猜到你暈

撚狗咁撚

小白都好fit

小白勁撚到

西班牙啲短傳 組織好好J

撚到你傻

五人足球

德國都幾廢

禁區猜咗成幾分鐘

西班牙弱點都係得小白同BIG GAY個位
德國個陣仲衰過上屆

西班牙痴撚線

西班牙啲迫搶勁到，德國班炸彈後防仲玩短
唔係以為猜得出去嘛

ISCO同小白玩撚哂...

好撚癲

Sane can 哥列斯卡 未出

小白fit到咁就遲下先過中超啦

其實我覺得isco同古天奴差唔多

小白種踢法配西班牙咁踢 踢多一兩年先去中超都得

好心德國大腳清出去 幾下想猜出去都失

基迪拉 帶又帶失 出佢負責做dirty work

死球都撚下你

梅拿鳩左幾年仲有得打

古仔上腳無佢咁痴

西班牙2隻中堅都好頂得

禁區都唔射

鼻屎佬除衫了

兩閘好矮

路維咁認真

問題兩個都有自爆屬性

但係成日爆

進攻型

拉膠傷左

大撚膽 拉膠食左下
一陣嬲豬

梅拿渣到

silva isco 小白 三個同隊真係好屈機

格食格 對巴西輸防反

係 竟然冇爭波踢

小白其實應該仲可以踢多一季

妹吓妹吓

西班牙連反擊都有

積仔

分工好清晰

反擊都好快

基迪奶加卻奧斯防中=冇

換班啦 美斯退埋。巴會衰幾多年

西班牙正選前鋒應該邊個？ 哥斯達定摩拉達定落迪高？

係isco比較痴腳 另外兩個食腦架麻

反擊打到咁於回都撚到你狗咁

好勁 西牙

有無上網link

鏡頭有無影過KROOS

DC

好似睇緊決賽咁

好撚屈打機咁

DC>>>>>達仔

上mytvsuper

摩拉達 唔好玩啦

一定

艾巴

啲進攻好撚立體

一定係我囉

小白退應該都仲可以，美斯都退埋巴塞收得皮

陣間真係摩拉達正選

甘美治真係同拿娒差好遠，幫唔到條右路

呢隊西班牙好有侵略性

達斯拿已經無歐國盃嗰時咁fit

垃圾疤狗

Tvb

洛迪高跑狗型前鋒 唔算好岩踢

無得踢

防守爭幾皮

小白加李施華好屈機

Ozil

前面條垃圾梅拿

瀟灑

莫拉達不了，真正嘅妹下妹下，身位、腳法同爆炸力又唔係勁，又要hold波，走多啲位跑多啲就可以諗下

真正無鋒陣

只怪拿姆太勁

達斯拿 獻醜不如__

巴塞羅白頭係咪冇入選？

施華心諗你插咁多下都過唔到啦

muller

梅拿

Muller

梅拿！！！！

即入

梅拿好撚靚

靚

嘩 梅拿

靚到

靚到 好睇場波

fifa

世界波

咪撚玩啦伍寶

收死迪基亞

邊個頭先話梅拿

死角

屌兩屌入球世界波

好撚靚 抵輸

輸de gea

靚撚到

上面話梅拿廢

禁區外

頂尖對決

痴撚線

bin c

梅拿踢中間同假9啱佢多d

提早上演決賽

通常友賽踢得反而仲開放

迪基亞波皮都hi唔到

梅拿踼國家隊係咪有加乘

唔反了

再一次見證連登燈力

神射到

係咪世杯關系 依輪國際友賽好多隊都打真軍

原來佢成年無幫德國入波

但佢真係廢

竟然禁區外收得死迪基亞

兩隊踢得好認真

Btw 西波要崩都崩好快 記唔記得打荷蘭果年

奧燒都係

可唔可以屌埋西班牙填前場

得番3個月唔夠依加唔夾下認真踢下等幾時

施華果兩球半單刀把握唔係咁差既差就唔會咁啦

決賽會由韋球王帶領巴西贏領冠軍

呢場波有D打真軍feel

有無得買下名入球球員

個人認為佢哋踢逆境波好差
一比人追平就好快失準

西班牙短傳組織
德國效率進攻

反而14年決賽仲悶

又嚟1：5咩

德國左閘好似唔係好掂 上屆冠軍左閘邊個打？

決賽通常悶

感覺似巴塞皇馬?

呢場睇咗半場頂唔順瞓咗

呢場好睇，兩隊都玩傳控，真正嘅足球應該係咁 唔係鳩衝鳩撞鳩ban

下半場 sane vs asensio

西班牙未出正選前鋒

好似都係佢

不是大巴

基佬特國家隊係咪有加乘？

想睇sane呀

開始有火氣

世紀大戰

甘美治
仲記得歐國杯就係佢玩短傳先輸2：0

沙奧尼古斯 vs 哥列斯卡

下半場岀sane當碧基蒜頭咁爆

Howedes客串呀

意大利係咪出保方

話晒都係近兩屆世盃冠軍

乜呀，上屆係中堅賀維迪斯，

德國爭兩閘就完美

小白 加 Isco 好撚勁

有小白施華好似唔需要泰亞高喎

係 唔洗問

同意 所以泰亞高去到好後

打後一格

正常用巴斯基斯

法蘭西秒左大毒梟

老實講鍾仔講波仲好過NOW同有線個D講波佬

萄 1-0 埃

萬能插

On9達斯拿仲落底

西班牙後場係差啲

係咪牙朗

迪斯拿又係死廢鳩

Offisde

希望路維唔好用迪斯拿依件大後備打決賽周正選

出積仔打右閘真係好易右路真空

Koke完全唔岩踢

迪斯拿笑4

好睇嘅波個45分鐘特別快過

拉莫斯唔爆其實好撚勁

達斯拿真係冇態

屌 達斯拿走啦 psg限制左佢 佢應該可以再進步

Sane可能仲好

碧基都係

同意 好似啱啱開波

其實仲保持到水準都可以踢下既，新仔先得18歲大把時間玩

自膠

佢個位原本係Reus/Gotze

基迪拉唔拎波 比郤奧斯用唔 德國踢法真係合理d

偏偏2個都好易爆

去搵爺爺啦

左腳轉邊。。。

連續兩年最佳DC

45分鐘咁快過

一定好過迪斯拿

拉膠同碧基

講真 好耐未睇過咁高水平既足球比賽

reus好似又傷左

對面皇馬隻華施基斯都好過佢

打垃圾聯賽邊有得進步

橙

呢個肯定 係曼城打到曉飛咁滯

拍住屁馬

拉莫斯+艾斯比列古達 會唔會好啲

未試過啲友賽咁好睇

想睇sane

賀維迪斯 都係替工

想睇sane多啲 仲有哥狗

西班牙高基完全無波踢 幾次見佢攞波都係墮到落中堅位 成條中場都上腳 唔夠波踢

希望下半場都係咁好睇

西班牙個防中位完全真空
幾個人啲功能重疊晒
koke唔啱用啦

有出咩

中場小白,施華,isco都搶眼
koke顯得好靜

肯定俾人高空轟炸到仆街

小白+Isco+提亞高+施華
後備仲有Asensio & 影帝
J死人

出查維馬天尼斯應該更好

佢地唔爆的話真係屈機

場波快到仆街

不過奧燒其實可以唔洗要，成場波都冇乜點踢

無傷 路維叫佢球會踢返起先選佢

Thiago 先靜 靜到你唔記得佢

2個都好靜

Ok喎我覺得

依隊西班牙加個簡迪比佢一定屈過巴塞

應該得巴西可以剋到哩隊西
巴西出3防中+前面尼馬韋利安jesus快反

西班牙換隻真正狗嚟撚你

咁都叫上腳？個波係咁彈黎彈去

唔靜啵... 後場拎波全部都係佢

同感 邊忽靜

法國都可以,成堆硬朗中場同你搶

奧燒打德國不嬲都係做串連再等佢啲一兩腳直線
鐵膽位嚟，點會唔洗要

西班牙條中場線個個都係用波嗰種類型

雖然11 但西班牙踢得好好多 順好多

泰亞高打6號位 包波多
Koke打泰亞高前面 幫波位 靜到喊

真係On99 我同你踢佢個位都得 ，都唔洗踢波既...

墜得後姐 前面俾小白，施華去

世事無可能咁完美

其實影帝出得嘅話 棄koke用佢仲好
起碼防中位真係有返個防中先

如果辛拿係而家呢隊西班牙出現

所以先可以玩撚狗戰術

西班牙國家隊之歌 有無人聽左

同意

阿貓阿狗都打到佢個位 換辛尼出黎, 梅拿入中路好過

好撚認真踢 當正決賽周咁
今屆都係德西巴爭

呢番說話我由上次世盃聽到今屆

睇緊英撚場精華 有條友叫得好淒慘入哂咪

法國都勁

全部都係強隊嘅核心
好撚正

btw，中、後場個陣容都令人好滿意，係正前鋒差啲

西班牙如果岀呢條中場線 未必防到法國防反
無個正宗防中

走位拉空墜後少少組織就俾人話冇用

法都有得爭下

不如認真睇下佢踢左啲咩出黎.. 你可以話打整體，但係其實好多波都唔洗佢做

影帝傷左冇招啫
不過唔揀查馬真係r爆頭

影帝？

巴法西德4隊冠軍料

但法國用普巴拍簡迪又防唔到西班牙喎

但其實比利時班人都好豪華

又巴西

英超明星

愈講愈多隊
亞軍廷前場都好好丁

巴西今次堅料喎

普巴可以防到邊個？

有陣時陣容豪華唔代表踢落去會work
比利時就係最佳例子

好似今場都無用普巴
打442 簡迪拍馬度迪

比利時 係粒粒星
但完全打唔到一隊似樣嘅波
好似各有各踢咁

普巴

亞軍條中場算把啦

自己友

Yes，唔係100%Fit，但係鼻屎佬見過鬼都已經怕左黑

真係唔好太過信巴西

好記得2010個年對荷蘭上下半場2隊嚟咁

勁過14n倍

update吓啦
重普巴

有冇睇架
換左tite成隊唔同哂
世預橫掃南美

準備

連拿仲有入選

14個隊入4強超班啦

西班牙攻中 中中位真係人才輩出
宜家正選5個
後生有沙奧 施巴路斯
仲有落選既 馬達 法比 馬天尼斯
未計西甲中游主力果啲

所以咪贏緊2:1
繼續打422應該都唔洗再見到佢

睇返巴西對俄佬精華 都可以比俄佬猜穿後防
對住西班牙既話 無眼睇

成世二號龍

法比唔好搞啦。。。。

拉莫斯真係好有大佬feel

但係後防其實都唔係太穩 尤其中堅位

拉膠pk兩個係咪fd底定唔鐘意大家？

好撚型

回塘啦

442用佢姐係想簡迪跑死姐

Saul

上屆又係後場一堆，前面一堆，中間冇人，爭個中場中

明知故問你隻疤狗

saul

Saul number7

中場仲有拉比奧特

南美梗係J 哥倫比亞

alves馬些路一齊出咪咁囉
alves今年回塘回到咁仲正選

乜能

依件廢到

諗起之前韋拿

鼻屎佬唔換下人練兵

小白咁快冇得踢

法國簡迪mark恩尼斯達
馬度迪mark施華
唔覺得西班牙會贏

好撚fd

出法比 想打少個？

開波啦

巴西仲有咩勁右閘

唔知碧基個whatsapp group有無拉膠

實有啦 @埋佢tim

Koke仲係到

仲有個isco你想搵邊個mark

ddg咁都輸角球

無小白等於無咗個大腦

兩個夾份做生意嫁

要數法包防中重有尼索斯連入選都冇份
大把選擇

ddg神貓上身

哇屌你 迪基亞

迪基

睇吓啲對賽先啦
巴西後面隊隊都比佢炒過
唔通南美全部魚腩咩

留意到國家隊都有人反ozil

好在

Ddg

差啲又燈件 達斯拿

ddg：我1場波唔會比人遠射入我，twice

draxler差d燈

一開波德國㩒住屌

Jer文連

Pk唔撚想踢不如自己走啦

碧基同我講話佢地會聯絡下

迪基亞

ozil

臭燒

德國突然踢得好機動性

奧燒

OZIL真心回塘

德國啲反擊

2＆b式射門

拿祖

碧基

拿祖係咩玩法

屌

希望決賽週選reus

nacho
比德國炸死都似

拉莫斯叫教練換走碧基？

拿祖＜＞pk都唔用azp

Pk

近豬者赤

似韋大帝式多啲

Azp呢

Pk自己搞隊加泰踢啦
成場好似有心事咁

2個都係後防4個位都打到

出azp啦屌

我都想知

佢膝頭一直有傷
諗極唔明點解死出
球會國家隊係咁

有入選咩

都係 玩到咁大
又要痴國家隊踢

做乜換碧基？

唔知

仆街兩隊D後備勁撚到

一隊波3個人做派牌咩

根度簡

佢老母成個女人咁成場心事重重

有啊

即影比你睇

有 大後備

Azp同小白數緊苦

肥腩

出拿祖係夾慣皇馬幫
azp都係邊緣人㗎啦

打籃球咩 人釘人呀？

要攻就要岀佢

有azp唔出

咁都唔射

西班牙下半場走走地樣

有得射都唔射

仆街成隊西班牙射波慘過乜咁

呢場超好睇

迪斯拿

毒撚

其實反正皇馬班人夾慣夾熟
嚟到呢啲熱身賽,反而應該出啲夾得少嘅去夾多啲

西班牙係咁

猜到必入為止

踢英超既 不了

西班牙又妹真係死症
入到小禁區邊就射啦好心

你mark死另外兩個咪變咗isco派牌
呢個咪係西班牙恐怖嘅地方
三個都派得牌 你mark得邊個？

右翼咁撚廢㗎

華拿得個快暫時

幾多歲

西班牙有弱點
小白打唔到成場
唔知揾邊個代

達史

Isco差d

達史
嘩咗聲

咁都救到

呢下組織靚

差啲

ISCO差少少

聽鐘仔把聲聽到扯咗

一來一回,各救一球

到兩邊龍門表演

好精彩 各有神救

嘩屌 根度差d偷雞

下體會中場組合

一人一搥

迪基。。

DDG又救

兩個龍門

2個龍都上身

德國一提速西班牙就收皮

好撚好睇

我屌

都唔會諗住用azp alonso 呢D出黎做咩

山狗返皇馬

唔知到時德國岀邊個打龍

講ddg

d 攻勢快到

ddg vs neuer

一冇左小白成隊走走地樣

好似講緊ddg

上半場睇搓傳 迫搶
下半場睇神救
呢啲友誼賽好抵睇

人地好似話緊DDG

紐亞mola mola

好返應該紐

開始連波都傳唔準

阿辛

紐亞fit嘅話一定係佢啦

扭呀冇出 傷左

啱啊，佢出嚟俾大家睇下版姐
唔用既睇都無謂

邊緣球員

A20

有無睇波㗎

傷成季，點都唔應該正選啦

冇人提起過kroos
佢做串連真係好正

西班牙無氣了

ozil 都係柒

冇埋ISCO真係訓得
肯定西波，換走KOKE好過啦

KROOS D視野好勁

無名英雄啲feel

覺得大佬其實幾岩巴塞用，應該岩用過古仔

德國換Werner可能入咗波

西班牙換走哂Isco 小白兩個核

馬體會班人真係爭啲

冇小白同影帝係到 西班牙控唔到場係咁比德國反擊

佢個假動作都好勁

西班牙啲人點換都好 用波都係咁穩

但係佢個位一定鐵膽

仆街了

紐亞冇正選佢唔肯過你

西真係要諗冇小白點打
小白真係打唔到成場

First touch 100分

有無人覺得達史開始有紐亞嗰種膽識同自信
記得以前佢踼巴成日勁騰雞

唔換沙皮踢真係怪

唔記得想問拉膠係咪不嬲都著開15號？

西班牙俾人封死晒

屌你德國唔換人

沙奧尼古斯好勁

和波收場

除非真係垃圾，踢巴好難唔進步

Yes

沙拿1:0c朗

國家隊係

英撚連美斯又入波

迪斯拿踢到咁燥做乜鳩

呢兩季好左好多，巴禾仲係巴個陣佢好垃圾

西維爾15

鼻屎佬選咁鳩多前鋒，用得1個

國家隊不嬲一直都著開15？

連膠特，英撚新希望

係

有改善㗎啦 起碼肯選前鋒

個個都差唔多

鼻屎佬玩唔換人?

哥佬

其實timo vala 都幾勁，應該好多大球會mark實，定拜仁一早mark左？

dc9出嚟

哥狗黎啦

半隊下體

放狗

Dc

德國要收皮了

CD9

鼻屎佬舊年打洲際盃可以人都唔換添啦
認真德國仲有巴西奧地利要打，輪流出掛

吠吠吠吠吠！

真正撚狗dc狗

Freeheader唔入

又中楣

DDG都投哂降

卻奧斯呢下幾瀟瀟

冇小白前場真係唔係點猜到，同上半場差幾遠

Kroos hoho J

Ddg命中注定要對住性感防線

拉膠打左左閘既?

Same ready

Same

辛尼來了 gg

Sane

sane

I love sane

sane撚狗

舊年傳過某隊曾經的英格蘭班霸

細個應該有專注力失調
比教練調守龍

沙皮咬鳩佢！！

西班牙班後衛準備食塵

c華差啲

SANE 睇依場真係見到好多熟口熟面

施華

屌哥狗唔掂仲好

阿辛斯奧傳中靚到

西未必頂到sane

應該去拜仁啦

GPS

萊比錫都唔會放俾拜啦

場上四個都有番咁上下速度啦
係太多位可以俾佢放

拖華應該做後備好d

好勁wo

點會

小白放後備打下半場先啱

西班牙連加特準備落場

兩隊換晒啲翼出黎

華斯基斯
西班牙自我放棄

機師出埋

施華都換走埋

田徑比賽

Fit wo

未夠狀態啦明顯

有A20同場會好D

其實azp唔係西班牙人既話應該點都有正選

葡萄牙兩個中堅垃圾到，正選唔係真係用呢兩件呀？

不要再說了

之前玩fm 西班牙
西班牙冇勁嘅翼好難打大賽

無用比比咩?
用咗邊2個

其實辛,伊,機司+沙皮都勁
要追落後夠直接

選佢入去應該因爲後防萬金油 正選一定冇份㗎啦

怕佢又自爆

唔係方迪掛

阿1:0意

後備閘

西班牙想點。。。

半2全2feel

般勞艾維斯37歲

以前啲葡超黑店重點培訓進攻球員搵錢

ddg個goal kick

到西班牙俾人撚

德國圍攻sane冇位爆

提子有埋後都會幾勁 可惜

D球迷係度吹雞扮球證

方迪都回塘啦，後防仲差過亞冠庭幾皮

華撚個新c朗冇正選踢？

賓菲卡之前得返1件36歲 1件21歲中堅
季初輸到仆街

DC9

dc9汁唔到雞

哇屌你幾秒俾你望都唔入

On9

哥斯達

dc9

傳好過啦

自膠 sor

如果正式比賽咁樣miss,實比人屌死

夾定和波

德國連續自爆2嘢

德國自爆系統

垃圾

廢柴！

JM9?

第一下就應該左腳射 仲係到慢慢較位

哥斯達思考人生

werner

嚇達

俾人完爆

回返比龍門

無

Dc9夾唔到咁

DC9醒起有協議波膽

哥狗硬係唔太夾西班牙咁

風格唔同

哥斯

馬體會基因

法包條防線好廢

點解Dc係國家隊好似唔識踢波咁

一早話去拜仁啦鐘仔

西班牙繼韋拿之後無個夾到

哥列c卡

Werner明顯夾唔慣

仲比幾間大會睇中睇下季尾去邊

Ozil 廢到

哥列斯卡

變返人 少咗兩隻腳

呢個真，玩慣鳩衝鳩撞

鬥牛定鬥狗？

Costa去巴西個風格好似好d

12號踢邊隊？

佢唔係集體回憶光環嘅話
講波根本係垃圾

仲唔出Azp 阿朗素

冇鋒陣有冇得諗？

下場啦應該

鳩美斯準備

哥斯達夾開馬體車仔班人
叫佢夾小白施華Isco係難d

鳩美斯

又無鋒

而家隊西波workrate好低

西班牙下半場俾人屌到

蘇達度短暫夾到,但去咗熱之後變咗12碼神鋒

marcos應該無得去俄

鳩美c仲有貨賣

原來後備有柏利祖

Why have負皮

游生

阿根廷2:0意大利

鳩蛇

佢轉會後狀態好似唔錯

隻hector成日上去助攻 sane冇乜機會表現

邊個咁得閒逐個負皮

角球就換鳩美斯

即刻變咗第二隊

德國有無選Meyer?

唔記得左，拎世盃個屆係用韋拿定冇鋒陣？

12 euro先係

咁撚鐘意開短角球

呢個應該未夠班

有排未到佢 rudy, weigl秤先

西德咁撚好波都有人反？？

西班牙入面咁撚好頂

個時打最前係法比

兩個前鋒 托尼斯正前？

奧燒膠足全場

小白施華isco 換走哂啦喎

今次班陣容仲差邊個？記得有影帝傷左

沙比,小白,影帝,施華,法比,沙維
係咪呢幾個一齊出?

奧燒完全跑唔撚郁

邊個on9逐個負

無鋒係12歐國

慘 sane每次走位都冇人理佢

係
不過場場1:0西波

雙前鋒,韋拿+費托好似係08

好似係 法比 小白 施華前一格

個陣好似未有施華印象中

有了

8x分鐘協議式和波啦

踢緊正選？唔記得左

唔好負皮我，俾次機會

哥倫比亞咁好揪嘅

完全垃圾時間

4-6-0 猜撚到你死為止

記得佢決賽對意粉,首名入球

Now有冇播邊場？

好似無

印象中嗰年無鋒陣都幾勁，法比打正前效果幾好

拉膠D殺波好撚準

屌 送大禮

Jm9

Koke點解會有正選？ 唔只呢下

下體個班人係咪廢

突然記得協議

KOKE我屌你老母?

拉膠殺第一點好準 係成日上腦姐

無施蒙尼屌住唔識踢

邊個咁撚得閒負皮

法比世盃會唔會入？ 10號球員

咁都開唔到大

無啦 回塘回到咁

洗唔洗咁快休息，望多兩野都唔得

友誼波

On9 想睇下有無交換3

哥狗平時都唔會咁荒

車迷都撐唔落 更何況西班牙中場咁多人選

法國廢撚到

唔入選10號邊個著

德國龍門位真係幸福的煩惱
兩個都咁勁

提子埃及都唔夠打

堤亞高

阿根廷原來贏咗波

係wor 唔記得佢著緊

啱啱轉台睇法國，法國嗰啲乜撚嘢進攻嚟

岩岩先上完場

大家都攰啦

Asensio 出波都幾靚

咩台播

勁到

Reddit soccer stream

牙朗 2粒

C朗連入兩球反勝

我覺得第二球係offside 但佢睇var又話冇

法國笑撚死

牙朗

一陣睇下，睇緊法國

屌你老母法國輸鳩埋

迪甘斯真係好垃圾

法國

根本哥倫比亞係勁

法蘭閪

法包真係冇人識派牌
中場得個硬字
後防又柒
試吓fekir哩啲啦

領隊都柒啦
攞住堆世界級球員，踢出嚟唔似樣
睇返啱啱西班牙對德國，兩個level嚟

想問下法包有咩世界級球員 龍門+一對中堅，簡迪、包皮，基沙文呢季the 皮the 得好勁，冇左佢得豬腦做得乜

迪甘斯點解可以仲未收皮

咁多件仲唔夠

前場一堆新星
丹比利 利馬 包皮 高文

條友第一日睇波？國家隊齊腳到咁都話唔勁 你叫兩大球王國家隊點好

中場對比西班牙同德國又真係有啲不足咁

擺明守強攻弱喎 你話基沙文著火就有機既

問題係守得唔好呢

教練閪

丹比利暫時係疤冇乜表現，包皮係勁但PSG 限制左佢前途 對皇馬果陣唔多對版

咁冇睇果場答你唔到